［膽小勿進］5分鐘黑暗驚嚇故事：誰在這裡

晏就睇完呢五分鐘 嚇到而家都唔敢自己一個開門